［緊急！］我 好 撚 想 返 工 呀 ！咪 撚 阻 住 哂 啦！

超合作運動V2.0

23/7 第一個波

有車既朋友
千祈唔好壞係三條過海隧道

坐港鐵既

每個站都要小心 狗隻同minions
千祈唔好卡住落條門Gap到
千祈千祈唔好跌野落路軌
最後千祈千祈唔好入「實驗室」㩒緊急制！

24/7 第二波

重覆以上動作

再行主要幹線
但千祈唔好壞車 阻到人返工！
但千祈唔好壞車 阻到人返工！
但千祈唔好壞車 阻到人返工！

個人建議

養成良好習慣 早睡早起
早D出門口 搭港鐵！開你架靚車遊香港！

推

push, 唔好比達狗post洗板

希望醒水嘅連登仔幫手推返上環post同有用post

Push

無人推？